Ik blijf hier vannacht, en ik zal zelf met weinig missen zitten.
Jij en Ik moet de zaak in de gaten houden en we moeten niemand anders kennen.
Ik heb een graf Reden: (##(%s)##) Nee, vraag het ze niet; bedenk wat je wilt.
Wees niet bang om na te denken zelfs de meest onwaarschijnlijke.
Goede nacht."
